碧街封區車主：疫情嚴重需要配合架啦，冇得反抗㗎嘛～

【商戶未能取回「受限區」內車輛：冇得反抗㗎嘛呢啲】

政府今（26 日）晚上公布，將油麻地碧街 9 至 27 號和東安街 3 號列作「受限區域」。「封區」消息來得突然，區內商戶梁先生站在封鎖線外，無奈地望著自己的私家車被拖車帶走。

梁先生表示，在晚上約 7 時收到通知，要求他將車駛走，但並無提及須在何時之前取車，他說自己跑到現場時，拖車已經「落勾」，他曾與警員商討，對方通知他明日到九龍灣取車。

問到可曾考慮堅持進內取車，梁先生語帶無奈：「冇得反抗㗎嘛呢啲」，又指「唔方便都冇辦法啦，都要配合㗎啦，啲疫情咁犀利」。

被封藍屍出黎講兩句啦

著名放負五毛 連下四城 (aka 狗眼看人妻、香港旗飄楊)

如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻
#228回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮自己人，重要時刻就開新 thread 刻意放負，矮化族群，打擊抗爭意志，毀滅港人自信及互信：

［挑機］香港人咁樣食飯，其實呢個孽自己有份作，無得怪人。

============================================

由 2019 年已經開始不停叫人散水，放棄：

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

============================================

除左我講過，仲有其它用戶有講過：
唔該admin正視下「連下四城」呢個會員

黃世澤都開名屌9你

============================================

另外以下為連下四城分身：

============================================

樓主我屌你全家阿，死藍蛆

選擇大量題材不斷洗白自己既戶口，但到左重要時刻就會現身分化，主要利用文章暗示做 False
Impression，通過人碎片化去閱讀既習慣，通過 highlight 同總結，將文章 highlight
部分帶出概念投射左入腦，刻意標籤矮化定性某D行為，消磨抗爭意志及陣營團結，惡毒到不得了

每日七八十個有幾厲害？ cancer都唔止啦